警方就周日遊行發岀反對通知書理據

劉頴匡今日收到警方回覆，稱反對他擬於周日舉行的遊行。警方在書面回覆中表示，在去年12月8日及今年1月1日港島區遊行中，開始前、進行期間及結束後，警方在附近拘捕14人並檢獲刀具、鐵鎚等。警方亦接獲23宗嚴重破壞及縱火案件，及3宗持不同意見市民被打案件。

警方稱由於近日社會氣氛，以及近來公眾集會遊行後發生的違法及暴力事件，警方有理由相信這次遊行的參與者，可能進行的行為不在劉頴匡控制範圍之內。警方亦有理由相信他沒有能力確保參與者及其他市民的人身安全。

次次引用返之前咁咪永遠都反對

翻譯：岩岩議會咁撚囂張重想行？

好撚on9 又俾彈藥我地
明明出咗不反 多啲人出黎俾你鳩拉
然後（感覺上）少咗啲暴力畫面呀火魔呀呢啲
你而家又反返 隨時又多返你班傻仔濫暴濫捕嘅畫面
又會谷返啲人出黎喇

香港人反對你張垃圾反對書阿

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

自己製造一單就永遠可以反對

繼續以暴製亂政策，樂易玲扮完親民都係冇符

維持治安嘅責任幾時落咗喺人哋身上
死差佬想喺到賴屎賴屁
勇武抗爭從來都係政治問題而唔係治安問題
差佬如果真係咁緊張就應該調返轉向政府施壓